美國佬先係話事個個

送中->有損美國利益->美國開聲->政府跪低

黑警暴力/釋放抗爭者->同美國利益無關->美國唔理->政府唔撚show我地班賤民

可以點做